局勢失控 香港愈亂 我地愈有希望

香港亂 中國更亂
香港變疫區 中國一定亡國
繼續亂
有冇野要幫手簽
藍絲手足 記住 民建聯 宜家以退為進 救票數
政府果1E個口罩存庫 一定會比晒上面 救7-8個主要城市
香港唔係親生仔 一定唔會救
支持民建聯 = 粉嶺公屋 變隔離區
藍絲手足 識做啦
後生仔衰極都唔會累死你地 但政府會累你地染病

推